{
  "name": "Unit 6",
  "questions": [
    {
      "question": "\"Ağrı kesici\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["og‘riq qoldiruvchi", "isitma tushuruvchi", "sirop", "hisobot"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Akciğer\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["o‘pka", "quloq", "yelka", "tana"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Akıllı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["aqlli", "jasur", "saxiy", "hasis"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Akraba\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qarindosh", "amkivachcha", "pochcha", "yanga"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Alan\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["maydon", "ko‘cha", "mahalla", "manzara"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Alın\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["peshona", "yuz", "yanoq", "burun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Alt\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ost, tag", "ust", "yuqori", "past"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Arka\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["orqa", "old taraf", "yuz", "tashqari"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Aşağı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["past", "yuqori", "o‘rta", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Ateş düşürücü\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["isitma tushuruvchi", "og‘riq qoldiruvchi", "shamollash", "dori"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Belirti\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["alomat (semptom)", "shikoyat", "tahlil", "hisobot"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Boyun\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["bo‘yin", "quloq", "yelka", "barmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Burun\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["burun", "yanoq", "peshona", "chakak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Cadde\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ko‘cha (shohko‘cha)", "maydon", "mahalla", "daryo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Cesur\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["jasur", "saxiy", "hasis", "jiddiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Ciddi\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["jiddiy", "quvnoq", "tinch", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Cimri\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["hasis, ochko‘z", "saxiy", "xushmuomala", "lazzatli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Cömert\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["saxiy", "hasis", "jasur", "aqlli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Çene\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["chakak", "yanoq", "burun", "peshona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Çevre\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["atrof", "manzara", "maydon", "ko‘cha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Çiftçi\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["dehqon", "tikuvchi", "nafaqaxo‘r", "uy bekasi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Dergi\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["jurnal", "lug‘at", "hisobot", "reja"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Dış\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tashqari", "ich", "orqa", "old taraf"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Eksik\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["kam", "ko‘p", "to‘la", "cheklangan"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Emekli\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["nafaqaxo‘r", "dehqon", "tikuvchi", "uy bekasi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Enişte\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["pochcha", "amkivachcha", "qarindosh", "yanga"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Ev hanımı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["uy bekasi", "dehqon", "tikuvchi", "nafaqaxo‘r"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Göl\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ko‘l", "daryo", "maydon", "ko‘cha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Grip\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["gripp", "shamollash", "isitma", "og‘riq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Güler yüzlü\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["kular yuzli, ochiq chehrali", "jiddiy", "quvnoq", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Gürültü\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["shovqin-suron", "tinchlik", "sokinlik", "atrof"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Halsiz\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["holsiz", "quvnoq", "sog‘", "jasur"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Heykel\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["haykal", "tayanch", "skelet", "ko‘prik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"İç\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ich", "tashqari", "ust", "ost"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"İskele\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tayanch", "ko‘prik", "burchak", "skelet"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"İskelet\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["skelet", "tayanch", "haykal", "vujud"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Karın\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qo‘rin", "yelka", "bo‘yin", "tana"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Karşı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qarshi", "yonida", "pastida", "yuqorida"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kaş\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qosh", "quloq", "burun", "yanoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kırık\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["buzulgan", "sog‘", "to‘la", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kız\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qiz", "o‘g‘il", "yanga", "pochcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kibar\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["xushmuomala", "hasis", "jiddiy", "saxiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Klarnet\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["puflama soz", "lug‘at", "jurnal", "haykal"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Köprü\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ko‘prik", "tayanch", "burchak", "daryo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Köşe\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["burchak", "maydon", "ko‘cha", "atrof"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kulak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["quloq", "burun", "yanoq", "peshona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kuzen\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["amkivachcha", "qarindosh", "pochcha", "yanga"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kütüphane\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["kutubxona", "jurnal", "lug‘at", "mahalla"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Lezzetli\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["lazzatli", "sokin", "quvnoq", "hasis"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Mahalle\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["mahalla", "ko‘cha", "maydon", "daryo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Manzara\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["manzara", "atrof", "maydon", "ko‘l"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Marka\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["marka", "rang", "plan", "hisobot"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Mercimek çorbası\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yasmiq sho‘rva", "sabzavotlar", "sirop", "shakar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Meydan\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["maydon", "ko‘cha", "daryo", "burchak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Mümkün\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["mumkin", "cheklangan", "kam", "to‘la"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Nehir\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["daryo", "ko‘l", "maydon", "ko‘prik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Neşeli\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["quvnoq", "jiddiy", "sokin", "holsiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Oğul\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["o‘g‘il", "qiz", "qarindosh", "amkivachcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Omuz\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yelka", "bo‘yin", "qo‘rin", "barmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Orta\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["o‘rta", "yuqori", "past", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Otomatik\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["haqiqiy", "buzulgan", "to‘la", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Ön\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["old taraf, yuza", "orqa", "ich", "tashqari"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Parmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["barmoq", "yelka", "quloq", "bo‘yin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Patlıcan\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["baqlajon", "sabzavot", "yasmiq", "shakar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Plan\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["plan, reja", "hisobot", "lug‘at", "marka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Rapor\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["hisobot, xulosa", "tahlil", "reçete", "plan"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Reçete\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["doktorlar dori yozib beruvchi qog‘oz", "hisobot", "tahlil", "sirop"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Renk\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["rang", "marka", "manzara", "atrof"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sağ\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["sog‘, o‘ng", "holsiz", "shamollash", "jiddiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sakin\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["sokin, tinch", "shovqinli", "quvnoq", "jasur"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Salıncak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["arg‘imchoq", "ko‘prik", "tayanch", "burchak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sebze\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["sabzavotlar", "baqlajon", "yasmiq", "shakar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sinirli\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["jahli chiqqan", "sokin", "quvnoq", "holsiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sınırlı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["cheklangan", "mumkin", "kam", "to‘la"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Soğuk algınlığı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["shamollash", "gripp", "isitma", "og‘riq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sol\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["chap", "o‘ng", "yuqori", "past"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sözlük\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["lug‘at", "jurnal", "hisobot", "plan"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Şeker\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["shakar", "sirop", "yasmiq", "sabzavot"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Şikâyet\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["shikoyat", "alomat", "tahlil", "hisobot"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Şurup\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["sirop", "shakar", "dori", "reçete"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tahmin\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["taxmin", "plan", "hisobot", "reja"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tarihî\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tarixiy", "haqiqiy", "mumkin", "lazzatli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Ten\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tana", "vujud", "yelka", "bo‘yin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Terzi\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tikuvchi", "dehqon", "nafaqaxo‘r", "uy bekasi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Üst\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ustki", "ost", "ich", "tashqari"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Vücut\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["vujud, tana", "skelet", "yelka", "qo‘rin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yaklaşık\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["taxminan", "aniq", "mumkin", "cheklangan"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yanak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yanoq", "burun", "peshona", "chakak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yaramaz\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["quloqsiz, to‘polonchi", "xushmuomala", "sokin", "jasur"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yenge\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yanga, kelinoyi", "qarindosh", "amkivachcha", "pochcha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yukarı\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yuqori", "past", "o‘rta", "chap"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yüksek lisans\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["magistratura", "maktab", "universitet", "kurs"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Yüz\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yuz", "yanoq", "peshona", "chakak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Ağrımak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["og‘rimoq", "his qilmoq", "qashinmoq", "davolanmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Anlaşmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["kelishmoq", "qatnashmoq", "tanimoq", "qiziqmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Bayılmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["hushidan ketmoq", "og‘rimoq", "qizarmoq", "chayqalmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Beğenmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yoqtirmoq", "ishonmoq", "qashinmoq", "kelishmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Danışmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["maslahatlashmoq", "ko‘rishmoq", "qatnashmoq", "his qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Değiştirmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["almashtirmoq, o‘zgartirmoq", "tanimoq", "qiziqmoq", "davolanmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Görüşmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ko‘rishmoq", "maslahatlashmoq", "qatnashmoq", "ishonmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Hissetmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["his qilmoq", "og‘rimoq", "qizarmoq", "chayqalmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"İğne olmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ukol olmoq", "davolanmoq", "o‘lchanmoq", "taxmin qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"İlgilenmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qiziqmoq", "ishonmoq", "kelishmoq", "qashinmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"İnanmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["ishonmoq", "yoqtirmoq", "qatnashmoq", "tanimoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kaşınmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qashinmoq, qichinmoq", "og‘rimoq", "his qilmoq", "chayqalmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Katılmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qatnashmoq, ishtirok etmoq", "ko‘rishmoq", "maslahatlashmoq", "qiziqmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Kızarmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qizarmoq", "og‘rimoq", "hushidan ketmoq", "chayqalmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Midesi bulanmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["oshqozoni og‘rimoq", "his qilmoq", "qashinmoq", "davolanmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Sallanmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["chayqalmoq", "qizarmoq", "og‘rimoq", "hushidan ketmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tahlil yaptırmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tahlil qildirmoq (tashxis)", "o‘lchanmoq", "davolanmoq", "taxmin qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tanımak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["tanimoq", "qiziqmoq", "ishonmoq", "kelishmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tansiyon ölçtürmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["qon bosimini o‘lchatmoq", "tahlil qildirmoq", "davolanmoq", "o‘lchanmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tartılmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["o‘lchanmoq", "davolanmoq", "taxmin qilmoq", "ukol olmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Tedavi olmak\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["davolanmoq", "o‘lchanmoq", "tahlil qildirmoq", "qon bosimini o‘lchatmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Öksürmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["yo‘talmoq", "qashinmoq", "his qilmoq", "chayqalmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "\"Vakit geçirmek\" o‘zbekchada nima?",
      "answers": ["vaqt o‘tkazmoq", "qatnashmoq", "ko‘rishmoq", "maslahatlashmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    }
  ]
}
